[Twitter 突發主線任務］一人一retweet去國際刑事法庭

請大家幫幫手
有retweet 出retweet
有法律專家 出法律專家
點都要年尾前迫到海牙 開Case

為左唔好再有手足 受到任何傷害
為左唔好再有手足 因為爭取自由民主而死

用2分鐘時間 人人retweet 西灣河 槍擊案條片上@IntlCrimCourt 同相關人士，加埋email 更好

要Retweet既link:

或者所有有關西灣河 popo槍擊 手足的既片 同相

International Criminal Court

CPI-Cour pénale int. @CourPenaleInt

Template
@IntlCrimCourt Huge incident happening in Hong Kong this morning. Hong Kong police shoot at the protestors at Sai Wan Ho in this morning. The police aimed at the chest of the protestors. The one who got shot (approximately near the heart) lost consciousness and now in operation.

Email Template

To whom may I concern,

Huge incident happening in Hong Kong this morning. Hong Kong police shoot at the protestors at Sai Wan Ho in this morning. The police aimed at the chest of the protestors. The one who got shot (approximately near the heart) lost consciousness and now in operation. As a Hong Kong Citizen, we hope those criminal could have a proper investigation which currently Hong Kong itself may not provide well, just and fair investigations. We truly hope the intervention from the International Criminal Court could bring justice for those who hurt the victims.
May God save us all HongKongers from bloodshed.

Yours sincerely,
(Your Name)
11 Nov 2019

自推1

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

自推2

自推3

推

依個tag左英國議員

仲有電單車衝入人群果單

push

自推4

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

自推5

Push

自推6

自推7

垫

自推8

大家多多推文

自推9

Tui

自推10

b

仲有交通警用電單車撞人單野

Push!!!! Done!

雖然老實講冇任何用，要查一早查咗
但照推

Push x 10

你睇返Rome Statute
根本就無方法介入
專心其他戰線仲好啦

講左好多次，唔係成員國要由聯合國五個常任理事國同意先會查，支那係其中一個，點會同意